【旺角騷亂】高級警：被告手機藏燒雜物相故拘捕

大年初二凌晨旺角發生騷亂事件，被控暴動罪的其中5名被告今於區域法院繼續受審。多次形容示威者為滋示份子及暴徒的高級警員李耀雄稱，當日他在彌敦道設立封鎖線，約早上8時見一行5人走近警方防線，李指他相信對方涉及非法集會，故向他們盤查。李於首被告楊子軒的手機內發現有1至2張集會及燒雜物的相，故將他拘捕，惟李在盤問時承認不能確定該些照片的來源。而首被告當時聲稱自己剛用膳完打算乘車離開。

另一高級警員戚健輝出庭作供時，表示同樣留意到該5人表情慌張，又繞過警員而行，認為有可疑於是上前截查。當時次被告羅浩彥稱與另名4人「睇人掟石同放火」，而羅手機內亦藏有人毀壞的士及欄杆的短片，故將次被告拘捕。

5名被告為楊子軒（18歲）、羅浩彥（20歲）、陳紹鈞（48歲）、孫君和（27歲）及連潤發（26歲），他們被控3項暴動罪，指他們在2016年2月9日於旺角豉油街近花園街交界，連同其他人士參與暴動。

有J圖就係強姦犯

好難見到警察唔行開
打人前科

有偷拍圖就係偷拍
有其他女自拍相就係偷野

藏有連登app呢